CGA入面係咪有班常客賭LOL

前排 依家CGA無開
佢地玩緊咩？好奇想知
有無人見過知佢地係點

大把

之前見花輪/無法避免/228嗰啲喺度開盤
好似係挽咩聯盟戰棋